[國際戰線]Reddit 有個1千2百萬subscribers嘅subreddit r/TwoXChromosomes

入面好多係女權主意者，專門用黎分享女性經驗嘅一個subreddit. 本人文筆嘛嘛，有冇文宣人注意到呢個sub，可以上去推爆黑警d強姦雞姦cases

P牌推唔到，大家求下你哋幫下手